（重口味）一人一張欣宜最靚嘅相

講真佢瘦嗰時真心唔差

秒

落左妝都係豬西

真係覺得欣怡可以係靚既真係可悲

徐子珊

咁樣咪幾好
好地地做咩又增肥 仲要周街唱懶自豪

徐子珊嚟架喎

其實佢KEEP住瘦, 根本幾靚

自己忍唔到口